人生冇意義了

why said so?

咪 傻

咕咕咕

加油 人生有好多嘢都有意義